聽住歌幫你寫字

中定英文？

中文會好啲

撚樣

盡人事聽天命

唔該晒

巴打手字唔錯

多謝你

多謝

淡淡交會過 各不留下印
但是經歷過 最溫柔共震

係我心聲 想拎去做lock screen
多謝你

眼前若變濛便好夢

Thanks巴打

斷了的琴弦
再也接不起來

打錯 應該係：便有好夢

得閑可唔可以整多一張

不經一番寒徹骨 焉得梅花撲鼻香

再次多謝

樓主賓周短

唔知啱唔啱你嘅size

真係仲得閑可唔可以整多張

就讓我收拾殘局 就像雷電般轟動

我都知我貪心啲，但咁啱諗到依兩句，唔該晒
樓主一世身體健康

Juno

無謂到這秒也奢盼有轉機
用幼啲嘅筆得嗎

寂寞放任怯懦或勇敢 也是奢華

Thanks 巴打 已轉lock screen

我要做消防

多謝你支持

加油

正呀

風還在輕輕的吹著，看天空時間似乎已經很晚了，可自己還不想休息，因為我眷戀著這夜晚的天空，看著它，自己似乎感覺到心靈被淨化了，整個人感到好輕鬆好輕鬆

啱呀 多謝你

但血啃在喉中
唔該巴打

thank you

呢首正

好似。。。
加油

樓主依張可唔可以拉後多少少影？iPhone lockscreen嗰陣上面被個鐘姐住咗，唔該晒

傻到為你學會盡快心死

夢醒將失去亮度
天灰卻盡如人意

唔該樓主

原來暫時共你沒緣份

買韋達西
屙尿唔使踎低

灰飛吹 心已像琉璃墜落破碎

多謝你啊

由這一分鐘開始計起春風秋雨間
限我對你以半年時間慢慢的心淡

唔該

人生若只如初見